西環前線請考慮keep住be water

果邊人唔多呀
相比築起條線
繼續周圍行街更有效
be water呀!!!

雖然咁講但留返比你地前線決定

唔好硬碰

說好的如水呢

唔好變死水

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

經過琴日
留比前線決定喇
西環打巷戰
你覺得full gear黑警跑上正街好輕易？

一陣又被捕

勿硬碰

記唔記得韓農？逼佢跑，逼佢off balance